勞教中心=新屋嶺

有冇人記得同囚呢套電影？勞教中心班獄卒既暴力比新屋嶺更可怕，由於勞教中心係專囚禁年輕人，所以學生手足既處境非常危險
有幾單案個官已索取勞教中心報告，代表有機會判勞教中心